[孝順仔普巴🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[387]

樓豬垃圾

樓主on9

樓豬偽毒死全家

樓主on撚9

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你條link死既

on9 topic

Lm

仲用到嘅 係唔知點解超連結就痴埋後面個啲
就咁copy條link 係仲睇到

因為樓主on9

又親親DADDY呀

有邊對父子無嗌過交, 摩佬普巴呢啲先係愛呀

普巴大義滅親

樓上班隱性迷摩自作多情

法國中場普巴周二晚代表國家隊友賽對俄羅斯時射入靚絕罰球，慶祝動作異常激動，不過大家唔好誤會，普巴並唔係向曼聯領隊摩連奴示威，而係將入波獻給天上的父親。

據悉，普巴的父親生前長期與病魔搏鬥，最終於去年五月與世長辭，享年79歲。剛巧周二正是普巴父親的生忌日子，故普巴入波先是雙膝跪下，然後掀起球衣、舉高雙手指向天空，只見普巴藏在球衣後面的恤衫寫著：「生日快樂，爸爸。願真主憐憫他。」

嘩 老豆咁老

lm

Push

普巴快d大義滅親迎接法國daddy

意甲轉會窗今日閂
強留Darmian成功？

咁早﹖

大米慘 又坐多一季

季初有排踢喇 華西傷左

想大佬快d出番黎

今年轉會同費sir入小豆果季有得揮

以後唔撚再post the sun news 上黎

想問死獌狗同牙.係唔係同一個人嚟

？

fred做老豆

舊時唔駛點理個轉會 有星黎就J 阿sir既波有一套form 總之相信佢會撚得掂

果季波都好好睇，小豆食左藥咁

topic 點解？

得02 03低潮期會替阿sir有d擔心 但最差都係排第三 有巴夫斯 blanc 華朗 七小福 雲佬都打得差

blanc 35 36歲好難踢得好

啱啱睇曼聯fb post雲佩斯啲入球精華 渣古學到佢7成就好了

大陸仔出黎未

02-03 唔係拎左英超咩
提早拎左英超, 碧咸教朗隊射罰球

03-04 碧咸走左, 右路無哂創造力, c朗扭得好好但未幫到咩手
howard打龍
rio 禁賽 8個月
唔夠人到gary同堅尼打中堅
費查開始做契仔但完全唔掂
上季100%入12m既雲佬幾次12m都唔入

基本上04-05買左朗隊先叫好返少少

beckham 教朗隊教罰球

01-02先啱

成日都記唔起 想問下巴夫斯之後同雲達沙黎之前 除咗howard 仲有邊幾個龍門

卡路爾 列卡度

我唔係狗

賓科士打係咪算係雲達沙同期

嗰幾年真係龍門黑歷史 記都唔想記起有邊個
唔似依家有ddg 羅美路 lee grant 或者前少少嘅vv

理性分析真係好高質

係

都唔狗黎

好累呀，又要返工

佢同古斯錫係雲達沙後備嘛 條友打鏝4:3個場

碧咸教肥西射罰球

rvp

其實賓科,候活呢d都唔算差
不過佢地真係受唔住壓力
去到中遊發揮好穩定

睇翻真係覺得依家隊波好無form

以前中場分邊>兩翼，閳出波俾前面=入波方程式，用兩隻翼拉空俾前面搞掂

依家全部佔中，兩翼淨cut in唔識出波，前面又hold唔到波

最㷫係依家個陣貴好撚多

候活其實好可惜 一個好龍門 可惜太大壓力搞到面部抽搐
賓科古斯錫卡路爾就真係好一般龍門..直到vds黎到之後先穩定 直到而家ddg

馬治斯奧解約

快d搶

好出奇咩

v92果隊前場組織都好過依家 係防守垃圾 v92摩佬溝埋一齊就fit

冇啦啦做咩解約嘅
都註冊唔到 要黎把鬼

自由身球員轉會

中場咁多人 右翼 左閘就有用即

講起自由身 取取家陣係咪冇班落

邊撚個係牙.
牙Joe?

線帽狗？

第一球就已經超高難度
LKK既話應該波皮都掂唔到

有經驗有質素既free agent why not
大戰可以用pogba he 馬神
In case matic未復出

RVP 球感好 動作流暢好多 把握力又高 又靚仔
可惜高峰期得二三年

free agent 閘位有前鋒華，翼位有賓硬化，拿屍里，前鋒仲有貝big

最好簽埋巴迪高 馬勒當拿啦

Fred p仔 爆炸又唔用?

“大戰”
Rotation

都只係好過摩佬,其實都係得個猜攻唔入

其實我都好中意睇防反，但反嗰下唔係都應該有教點走嘅咩

重用p仔好過

哈7劣化

拍手

星期日就會好快推爆幾個

G

你係垃圾

V92鳩猜都叫組織好

不停橫傳，懶有組織咁

Yes

V92 真係好好

佢個4141俾摩狗個zouma破咗之後都無再組織過

華馬靴 j撚到瀨尿

對李城輸5比3果三球走位 組織 依兩年冇見過

還我V92

又神化舊人

猜到禁區頂都可以猜返迪基亞到

V92得4141個期最好j 其他都不了

Milan have reached an agreement with Lazio to sign Milinkovic-Savic on loan for €40M with option to buy, according to @sole24ore

Sign on loan for 40m with option to buy姐係點
比40m借 之後有優先購買權？

V92組織緊係勁, 一個角球攻勢可以傳番去迪基亞到組織, 全季仲有足球壇最強控球後衛白蘭特打中堅, 諗起都覺得好j

風水輪流轉
竟然要j番敢帥

鳩猜到等閘上黎斬

冇水魚肯買只好平放

當日叫到150M

40M當首期

究竟要幾痴線先做得出

牙敢連勝個幾場都幾好J啊

真係好掂
識用新仔

99 號阿fred

鍾斯開角球

反正佢都頂唔到波
去開角球啦

經典 有冇片睇番 youtube搵唔到

將鐘斯當做 派路

簽馬自私奧啦

佔中陣???

重組普巴祖記鑽石中場陣?

下場繼續由普巴做隊長

咁不如魔狗去教祖記la

The boss says @Anto_V25, @NemanjaMatic and @JesseLingard have returned to training and are "fully fit, but not yet [ready] to play or even to be selected [on Sunday]." #MUFC

魔狗返去教皇馬啦

妹迪回來 p仔入雪櫃了

躝啦獁狄

Mourinho: "Write what you want about Paul Pogba, write want you want about me but please don’t say lies and don’t put him in a situation where people think he is not a polite, educated guy. He is and he never had a fight with me. I have no problems at all." #MUFC

Mourinho on Pogba: "The truth is we are together for two years and I've never been so happy with him as I am now. That's the truth. I cannot demand more from him, I cannot ask more from him." #MUFC

BREAKING: Jose Mourinho says @paulpogba will captain @ManUtd at @OfficialBHAFC on Sunday and he “couldn't be happier with him”. #SSN

報紙佬比狗屌吧

就黎7月14 鬼門一開班迷摩

開左鬼門關 但都係唔見韓廢返黎

佢超越生死, 唔使開鬼門關都會上黎

睇返rvp 係我曼d片都仲係覺得好唔真實

屌你老母v92

得圖同文

妹迪仲妹撚過妹妹 P仔可唔可以推上去翼 馬達同山狗真係好廢 係勤力但無乜用 lin就技術好有限 福就無腦

右閘最已陣

p仔最佳位置係deep lying中場 摩佬都講

星期日又可以屌垃圾福了

上年頭半季都matic carry 條防線

今年又變condom

R10

作客對皇果場啲控傳波底直頭屈晒全場嘅人，包括阿朗
可惜1v1撻Q

P仔入選左巴西國家隊

獁狄快d躝

妹迪 行開啦

我落下面帶佢上黎

阿妹

引戰

曼聯名宿 Danny Higginbotham：「所有人都認為拿比基達是防中，但此子卻是一名全能中場，既富有與生俱來的攻擊性，亦具備著飛快的速度，是不少後衛的惡夢。他的來投，可以讓利物浦的進攻表現得到昇華，我認為是次的收購絕對是相當出色。」

讚猁唔讚自己中場，係咪有手足要鬧下名宿假曼？

佢算係乜嘢名宿呀

咁多年都未解決到前鋒問題

我諗如果佢同妹反面，先唔講妹班朋黨企邊邊，board 同木仔應該都support 妹多過摩狗

呢件都叫名宿, 咁馬捷達都係啦

有一個正評

都唔洗估係邊個

入咗件今年主場player大碼
印咗英超章同手臂贊助
返到屋企先發現買大咗
件衫七折入手的
有巴打有興趣嘅可以TG傾

條友連gipson 聰明仔都不如

馬迪仲咁勁都俾人屌 真係老野原罪黎

4年踢4場
仲有一年外借

名縮？

希堅寶咸依件垃圾都件曼聯名宿 唔怪得奧雲係啦

一句講哂

「邊撚個」

白賴仁笠臣表示：「我記得當時我們和利物浦比賽，我看到這個高高瘦瘦的孩子，他與那些老球員們拼搶，並在場上大聲呼喊隊友，他毫無顧忌。我轉身問後備席，『那個孩子是誰？』比賽後我問了利物浦並且告訴他們我想簽下他，但是他們回答我『不可能，他是我們的未來。』」

「那時我就知道他將會成為一位偉大的球員。我欣賞他身上的特質。他有些嚴肅，但是你可以看到他臉上寫著和表現出的渴望成功的決心。他是一個贏家。」

「對我而言，他無所不能，這也是為甚麼我說他是三人中最佳的，他優於史高斯和林柏特。他們都是頂級球員，每個人都能帶來不同的能力和長處。但是謝拉特可以搶斷、防守、入球、頭鎚、精確的傳球、掌控節奏同樣擅長奔跑。他在比賽中能奉獻很多。」

拿, 呢個就真係值得吹奏喇
無佢果腳點勇奪英超亞軍

Not me

邊場，真係唔記得咗

個陣你好致命

"I'm here for two years and a couple of months and the only player that was fined was Anthony Martial, so is not easy to be fined here!" - Mourinho

仆你個街 真係罰左馬仔 陪生仔都唔撚得

v92第一季初作客 迪馬靚波笠射果場
2-1 俾人反cup 3-5果場
前面有齊朗隊 vps 迪馬 花膠 之後mata

朗隊個直線好靚

迪馬果球超靚 真係近年未見過咁有腦踢波

而家係監躉

有基達，破密集

Player of year 比人當condom

兩年幾罰咗一次 你又知係今年夏天？
摩佬啱啱嚟佢離婚嗰排重沉啦

應該真係無通知

Jose Mourinho confirms Anthony Martial was fined after leaving Manchester United pre-season tour of the US to attend the birth on his son

迷摩都不好迷得咁撚垃圾o不oj?????

摩狗講左有通知 但兩三日前

幾時罰埋摩狗
洗左5億都黎 有form 未？

實情得佢地兩個先知 咁罰得梗係有原因

踢得沉就要罰錢?
迷摩真係特別on9

迷摩：今季洗費少 比球會陰 唔關教練事

唔賣馬仔 睇黎新球季有排雪

咁山狗福仔罰半季啦

自己聽吓啦on9仔

4:50開始聽
佢由頭到尾無講過咩原因
係得Daily Mail一間垃圾報紙作出嚟
咪笑大人個口啦睇袋仔 信埋d垃圾報紙

佢係話兩年幾嚟剩係罰過Martial一個 無話咩Event (起碼直到今日都無)
成班炒晒車

manchester evening news都有報

但佢有無親口講呀讀心神探

yes 唔係呢單仲有其他？

咁請問點解上季初踢得沉要罰錢?
咩logic來?

乛
好fd!!

同病相鄰
一樣啞火

兩個防守球員

話自己7頭

講緊前季馬仔離婚嗰年都已經罰得啦

屌你智障就死開D啦...離婚踢得唔好要罰錢都講得出

應該係無講幾時返
老實講馬仔都已經講咗sorry family first
都可以推斷出佢都知自己有問題掛
同埋罰得就真係違反咗唔知咩規矩

即係踢得沉有後備、數據差要罰錢
其他人例如前季MK來大半季都未有態、沉到連杯賽都無後備就唔洗罰
而pre season tour 突然離隊2個禮拜又唔洗罰
呢個logic
原來迷摩要咁諗野

班人操練掛住玩 鳩流流咁

電話佬

踢得沉要罰錢咁應該得ddg穩定有糧出

快樂足球呀

同埋只要摩佬無親口講過或者官方source就係讀心神探

其實錯唔哂
英國報紙少少野都可以亂鳩咁吹

P仔

你覺得唔可信可以由佢合唔合理去解釋,而唔係摩佬有無親口講過...
曼聯或摩佬大把野唔會公開講,咁而後傾親新聞係咪做讀心神探

咬
D新聞睇下咪算囉

贏波又嘈輸波又嘈 無波踢左嘈
而家d後生仔好撚好火

呢d新聞都有得嘈

渣古個位dc打就正

樓主00後

唔係點推po
之前無野嘈，拉舒碌柒個po推左三日

啲報紙佬9up嘅嘢都好信嘅

J歷史推po

u 10後

嗨料青，幾時帶我上去見識下

印象中約果陣，呢度個個縮沙

我幾個月前夠16，應該可以去？

J下迪贊巴先

做咩？

入左國家隊

迪贊巴超勁

個個10後回鄉證俾媽咪收埋咗
點去

成堆00後10後梗係啦

我細細個已經聽過你打fifa單野

都市傳說

朝早留名

拖單？

樓豬我屌撚柒你

聽晚先有我曼

真ga....前晚先同佢打 多咗幾十條女爭撚含...

Gun !

支持!

猩猩黎

都唔算好粉，偏白咁

Who?

Model黎掛

哦講緊件波衫 以為邊個新球員 睇錯自

係咪印牙P 已有一主一藍金P仔 準備3P

我都印左主藍P
粉未諗到，或者同你一樣3p
除左P真係冇人想印住

摩

山狗

邊個摩

全能王不了，踢到咁印唔落

我都諗緊印邊個

摩狗

P

可能 P + hehe

如果呢隻色印阿妹福仔呢D黑鳩會好搞笑

一黑一白
相映成趣

bb

印大陸仔

印p

幾時出先得架屌你
季都開埋

返六日

1221

1230

1244

近日，曼城隊紀錄片《All or nothing》正在熱映，而在該紀錄片中，曼城主席也就球隊為何不簽入前阿仙奴球員山齊士作出回應，原因竟然只是單純覺得山齊士太貴了！

曼城主席穆波歷克表示：「事實上，哥迪奧拿非常欣賞山齊士，我們在2017年就想把他帶到曼城，但那時的形勢不太好。在一月我們又嘗試與山齊士進行接觸，但是超過4,000萬英鎊的轉會費，加上球員每週50萬英鎊的工資，這實在太貴了！沒有其他原因，就是因為這個，我們沒有簽山齊士···」

最終的結果是，山齊士選擇加盟曼城的同城死敵曼聯，在19場比賽中攻入3球

我零願簽馬列C

6000萬
當馬列斯唔收人工
夠俾山狗3年人工

長週

放左工

收2300

然後又有會員出嚟咬話咁係破壞球員薪酬制度
即係全世界都係on9唔知山齊士份約咁貴係因為轉會費平

學你咁講 踢得沉就扣人工 隨時上季山狗冇出過糧 絕對係good deal

Daddy又中daddy又贏

凈係出糧咩...
破壞薪酬架構
買完唔會買第二個
易手難搵買家

做乜講到好似買mk果陣唔洗錢咁

比女友發現左連登個名 改一改先

25古

迷朗

其實佢一早知我個名，但咁岩比佢見到佢係d講女既post留言，比佢屌到乜咁 改鳩左去算

講下女都唔得 痴撚線

個post仲要係成年幾前 癡撚線

廢柴

我條女起埋我幾年前高登d留言
好彩一開波我就同佢講係咩人

渣ga

咁岩我講開果條女佢都識，仲要知我以前鍾意過佢 之後佢一見到就比佢屌

垃圾
我寫屌女都未比人屌

我屌你呀

冇你咁夠膽 廢事有手尾

快墨

你舊登ac係紫青爸定號東邪

嘈乜撚呀你 咪又係唔gur人地搶你位
人地增強左幾多防守力你知唔知呀 反省下啦

屌你 我未至於要比人罪跪地跪玻璃

半日 9-12

估唔到曼區咁多女人奴

禾返緊14—23

頂痰罐?

咪係, 男女平等而家仲女多男少, 無鬼用
認真, 做賤男先多人愛架

女人奴，綠帽獸

我唔係覺得踢得沉就要扣人工
我係廢事解釋

馬仔前季搞離婚單嘢係被場外私生活影響球場內表現 情緒化
以前費Sir屌DB屌到飛靴添啦
罰錢對年青球員未必係好嘅做法 但係球會絕對有權咁做

約10次你有9次唔理, 剩返出果次佢會好珍惜
聽教聽話一叫即出咪即係做兵

唔駛搞咁多
條女唔肯含 立即分手

碌青所言甚是

好撚廢

曼聯周日會在英超作客白禮頓，尋求中止領隊摩連奴任內兩度作客白禮頓都輸波的紀錄，屆時紅魔鬼預料有連格及達美安可以候命披甲，但路爾斯華倫西亞和尼曼查馬迪則會繼續缺陣。

分分鐘俾人三殺

條女要我沖好涼先肯含 係咪都要分手

咁無問題掛
公道啲，條女唔沖涼你都唔想奶啦

有b仔 白lin 大米 未至於比人三殺 睇下中場線踢唔踢得返上場水準 妹妹唔上腦的話 下場都可以有佳作

個Ex比我調到幾時都中意含

作客一定西波
坐輸望和

白禮頓上季先上黎 點兩度作客

係喎中伏, 英超同足總杯都主場嬴波
仆街蘋果唔係做預言家下話

P仔罰球絕殺

又訓左成個星期六

費特first goal

在阿積士的你生活愉快麼

廢事解釋定解釋唔到呀
踢得仲沉要罰又係你講既
而家又唔關沉事、變左情緒化影響表現呀?
又為西口西面既心態問題呀?
真係唔知邊個搬晒龍門、炒晒車喇

尼馬借我lin上位 垃圾

我幾時有講過踢得沉所以罰

今季歐聯睇黎香港冇台買黎播

一路話上季踢得沉嗰個係睇袋仔唔係我
我由頭到尾都係話前年離婚單嘢
驗吓眼ok?

連尼馬都要埋我地牙lin堆

跟完 Messi 依家想跟Messi Lin

真係失禮
「兩年幾罰咗一次 你又知係今年夏天？
摩佬啱啱嚟佢離婚嗰排重沉啦」
呢段係邊個講?

睇袋仔話摩佬生仔都罰 佢就話離婚導致佢「仲沉」 神logic

家下見你反摩係咪抽下馬仔水都唔得先？

仲有幾時講上季沉?
一直針到佢講緊前季離婚仲沉呢個point啦
嘩屌你老尾原來突然又跳返去上季
迷摩迷到D logic 咁撚柒亂

lin做主力>四強
尼馬做主力>八強
我哋連仔

頂你個肺就頂

好彩我曼踢6場就收檔

Cable無埋？

無啦

uefa整個pass啦

係咪有 睇

早場兩隊踢乜撚 真正skip中場大腳湧上去

成班只許州官放火
明明係有人睇埋d 9up報屈鳩摩佬唔理
剩係識執埋d字頭字尾玩文字獄

我講個「原因」係離婚私生活
到最後「結果」一定係踢得差/狀態差嫁啦
唔係純「因為」佢踢得差就罰佢
下面就直接曲解我個意思
係咪迷馬就要咁撚盲目？

啱啱聽咗牙Wayne條片 吹奏猁強強大戰淨係輸一場 笑撚死人

世界盃由8強開始全部錯哂

佢同共狗輝嚟搞笑

依條垃圾鳩黎

NOW 638 今晚有祖記

CAP哂圖

曼聯真係唔似會zip到上一二
都係猁鏝爭

有前4 飛機杯算了

半季轉拖舟教得唔得牙 =.=

睇半個鐘就睇轟阿

Man Utd have won the title in all 6 PL seasons having finished second the previous season

九月開始啦

屌，收11點呀，仲要未食飯

聽日開始la

摩佬第二季都攞到聯賽冠軍

星期六返full day weak

Uefa本身有冇搞live streaming

你個原因咪就係因為離婚而踢得沉要罰錢囉
自己講完又話無講過
又曲解呀? 又文字獄呀? 定係自己無邏輯呀?
講得出離婚無態要罰錢但係preseaon 突然離隊又唔洗罰都夠on9啦
你咪又係睇完新聞/記者會 憑個人情感屈鳩馬仔

命運

自費sir退休之後都唔知已經中止左幾多記錄，依個都唔爭在

可以慶祝定先

打個丁先

明知條丁係扯唔起都要打

Fosu Mensah

唔使睇袋

摩狗：紀錄係拎嚟破嘅

其實佢出波又唔係好，點解會放佢打閘

好多閘出波都唔靚既

打中堅死得仲快掛

你條仆街真係冇句好野

我意思係摩狗點解兩季都借走文西，但係都係由佢打閘位
上季唔知邊次記者會問佢，佢仲話精宮個陣個教練應承佢會放文西打閘同埋有出場機會，佢先肯借

諗起呢球

佢叫幾快 同埋有體力走上走落
有啲打閘既條件

百屌成才嘛, 浸多陣返黎接華隊班啦

紐記咁都要嘔番兩分出黎

雲sir果年打閘幾場ok

望下梳同大米就知啦

依場狃狗好似我地 對升班馬老鼠拉龜

將傷亡減低

你收爺啦！

d workrate j die

俾我9up 多陣ok?
一陣開工

又開工屌女

RB Mensah
LB CBJ

俾客屌啦

夜媽媽先嚟check in 肯定係溝通唔到架啦

番咩

CB is smalling + blind

保安

真係quit jor了

all rubbish

有d工試過完左夢就算

笑什麼你也是

星期六晚都要開工 weak

返7日唔撚易

夜晚無乜野做啦

做report + 做手語叫客拎passport 出嚟

一到夜晚d泡狗英文水平直線跌到落0
老係咁細又係咁
都唔知有冇讀書

其實唔洗好撚靚既出波 走個疊瓦其實啲組織都好好多

泡狗日本仔英文唔係一向麻麻咩
次次去一出遊客區真係無人識英文

日本起碼簡單溝通到
Passport 呀 deposit 呀 credit card 呀 room key 呀呢d都可以
屌你個老母泡狗連passport 都唔撚識
死返去食泡菜啦屌

其實當年LBJ d出波幾得

學泡文順手溝泡妹啦

パスポート

係咪酒店呀

邊個LBJ

Leborn James

不了，日本仲靚

條友酒店食女王黎

v92年代嘅文西有一場由右面carry到左面
即討瘋狂吹奏

仆街仔 過幾日又要番通宵

Yes 通宵酒店 = 半個保安

難得文西正選, 睇富咸果場支持下先

咪9up 啦

睇佢點仆街 ？

lbj

占士都唔識

個post沉到呢

垃圾曼冇人討論

講波佬認錯Sessegnon做文西
文西有Sessegnon咁勁仲會借走咩

文西禁區亂出腳，差D 12碼

睇袋王又傷👀

諗起佢第一季有場亂鏟輸十二碼，之後個樣嚇到瀨屎

睇緊狼隊
隊野執執後防應該幾掂
D波起碼爽過曼先

曼進攻組織英冠LEVEL

長傳急攻 踢法陳舊

有冇lin?
想睇文西

Thanks!

狼隊幾肯搓

諗唔倒嗰個gray咁廢都有得踢李城

熱狗好廢下

終於入

Sessegnon唔係踢左路咩???

見佢企右面

今場踢右 內切

真
係條後防真係垃圾

燈到

2:0
兩個都-6

新球季 大手交易兩隊都仲未開齋

67神真係好撚勁

Richard堅勁

麥佳亞同伊雲斯兩個都好撚垃圾

馬高施華好識用佢

中堅好多時剩係識退後
俾位人射

之前要小盧卡斯 好過 全能到仆街啦
都係要跑狗姐

肥普識教咋
睇撚下moura係psg同上季係熱狗點先啦

黎到熱都係第一球 之前都冇機會出 兒子踢亞運 lamela繼續廢先有機會出

文沙

推得靚 射乜尻

富咸追和

肥普d防守

下次邊個再丁肥普我就問返佢有無睇波
咪一鳩樣

Fulham夾多陣真係唔講得笑

反而j緊施丹

好似lucas開始適應到

下半場俾人撳屌

個47號跑到成隻猩猩咁

頭先已經有球中柱

Seri好少甩波幾勁

21號仲似
又鳩斬

依件之前傳去疤 淪落到要去升班馬

講真佢幾岩疤
啲控球拎位有啲普巴feel
不過係細粒版

D山一如既往垃圾 打雙中堅咪算

查奧爾條友真係淨係個波喺自己腳下嗰陣先識踢波

咁既陣容都失波

缺陷啲反擊仲好過我曼

富咸

華迪嗰腳好撚肉酸
隨時斷腳

英超好難搵到隊差過我地

上場柒到咁都入到兩球 -6足球never die

屌原來就係佢
我仲諗緊點解有個特別好波

巴黎輸2球

杜曹真係普通料

Kane
West ham

工程師又要敗走

小豆比人換咗

富咸條中場踢得好定 完全唔似升班馬

夾半季應該幾勁

查比亞

富咸慘

新碧咸

吹到

脆皮

肥普次次都3中堅變4後衛 隊波先變返正常 d戰術真係好差

ankle break Lucas

李城搞咩，點解華dee會紅左

咁肉酸 斷得腳

傾終於入波

富咸無lu

富咸0分了

唔收腳 對面隨時斷腳都得

英國個邊世界盃已經有吹過下

Lamela唔傷會去到咩地位

原來文西鏟落自己隊友度

傾入得好冷靜好靚

條友睇袋好啲

熱刺9下9下又大炒對面

燈完肥普人地又贏波

後面輸既前面入返夠

我地上季初都係咁

Westham anderson好勁 傳曼

阿記夢遺出到可以一戰

12點睇牙朗

仲用noble 冇防中 注定收皮

韋斯咸 富咸 狼隊 一齊輸
原本對佢哋有啲期待

唔明賣kouyate做咩

大家想連敗請施丹定尻下尻下咁連贏

得富咸係有組織

仲使問梗係鳩鳩下咁嬴啦, 佢嬴到我理撚得佢踢901丫

文西費事踢

文沙已經受傷

兩個都唔請 永續摩狗

下半場有一段壓住打, 入唔到就輸返

638台 牙朗

狼隊都有 但係隻右翼好廢

撐下阿朗先 唔踢隊賤種 可以撐下

但攞唔到冠呢

食完野，衝緊返去睇牙朗

睇c朗先

跟住d人就話熱狗冇資源都踢到咁 黎到我曼大把資源 無限loop 依個都唔知聽過幾多次

好辛苦

唔記得左有牙朗，諗住計好時間12點返到去沖個涼睇倫敦打吡

狙個陣容好J 阿朗 大巴拿 d costa

意甲有韋如講 差基仔 柏翹 細鬼

Costa cuadardo兩個瘋狂斬比牙朗頂

邦老師 基亞連尼 屌你老人院

狙個陣真係好強

阿記個陣笑撚死人咩

10連冠不是夢

有2和B

有主題曲

意假d球證好撚靚仔 衫又靚 J死人 英超果班柒古碌咁

爆炸狗+渣架

隔住條跑道真係好冇feel

意假好悶 唔係阿朗唔想睇

阿狗出咁既陣係咪想降班

1-0

幾撚輕鬆 基迪拉都識入波

我都係
順便睇下Dybala 淨係睇過祖記踢歐聯

迪基亞goal

牙朗

明明件短人防中幾勁
死都要出爆炸狗+殺卡

d色水差再 樣都睇唔到

睇意假隊踢歐聯好過

中堅朗

唔係牙朗都費事睇意假

cancelo堅ok wor

好少見c朗著短袖

有得聽陳葦如講意甲真是享受

對面慢到仆街

好悶

藍絲傷左咩

仲要唔貴

比v92,摩佬呢幾年訓練得多

悶波好易適應

左右閘都好promising

摩佬波 對面會狂攻 意假似v92波 鬥鳩又慢

慢慢踢嘅節奏
妹妹至愛

咁撚無挑戰性

返黎曼聯算la

踢意假養生 踢歐聯先出真力啦

睇阿狗打轟好過

已轉台

大盜真係好撚廢

ricky返now講

上大巴下c朗都唔傳

我曼幾時先會有返對翼可以快放

跑狗唔少, 睇下邊個教la

基爾禾個場做乜撚，咁多位唔賣

其實Chievo已經有迫搶
點解個節奏都仲係咁慢

兩個大衛雷斯

世三 豬腦 高華錫後備

Morata身體對抗性

阿狗條後防

佐仔勁到

妓過唔到半場

等睇大衛雷斯握上去爆炸啦

睇人地d波好似較左快鏡咁

妓

點解要打offside trap high press？

阿狗防守

佐真奴勁到

懷念爺爺

阿狗條後防廢撚過係雲加個時

阿狗真係笑死人

中後場咁弱都咁打

阿狗D防守失位嚴重到ON99
簽個老坑帶住條防線帶左D乜出黎

完全冇人追柏度
咩後防嚟

比爾連失左蹤

mk跟人d overlap由上場到今場都係on99

阿狗垃圾防守

似係阿記條中場後防垃圾

好有我曼轉領隊時既影子

成隊唔知踢咩咁

jorginho 兩場都屈機

都冇出 中間細梅炸彈黎 防中截唔到波 仲壓咁前

雲爺爺

佐真奴好撚簡單直接

左真奴>>>>妹

好勁

明知cech冇腳下功夫 仲玩後場控傳 出Leno啦

P都得啦-,-

好想要佐真奴

佢講Sokratis?

大家都170，柏度打得好過山狗好多

又穿

阿狗後場係一打就穿

又話冇咗山好順既

阿狗都唔搵人拍佢
可以睇定交

季初打呢隊阿妓其實真係有著數

阿記後防

阿仙奴真係搞笑

依d人腳 後場大腳skip中場 打防反就啱

Kante都跑入zip

阿狗真係好撚廢
成條中後場猜唔到波係要咁做上去

條防線咁高既 當自己巴塞？

一個過頭波就穿

沙利竟然咁樣用干提，打到cam /ss 咁

穿穿穿

Mk表現依舊

改造

後上插入 全能中場

any link? sopcast died

MK 有踢我曼時影子

係呀 咪出左

車好多拉扯入攝 我地

mk好曳 係咪唔啱踢英超

佢不嬲廢

沙蛇勁撚到...

點解爆炸狗同殺卡可以打正選

瘋狂走身後
個個都打高位壓迫
摩狗仲慢慢泊大巴

新仔杜利拉唔用

條後防咁廢就咪壓咁上啦

買左兩個人就咁勁,相反...

疤
用acestream啦

今年淨計big6 轟猁都強左咁多 我曼仲on99咁

大力出奇蹟架嘛

MK懶撚過閪

幾下插上去既竟然係佢唔係morata

班阿狗懷念爺爺未

auba又一件俾雲爺爺呃左過黎既傻仔

有拿卡新防中唔用

咁都唔入

Auba飛機

auba

奧巴

美羊羊

韋帝打mk個位好過啦
起碼有對抗性可以返嚟守阿朗素
比爾連下下壓到咁前
還掂Mk都係嚟踩下草

條直線靚到
咁撚樣都唔入

典型美羊埋門

女人達

睇定啲先 轟呢啲快波同猁一樣都係驚大巴

妓搞咩

大屠殺開始

幾好笑

Mola達

阿狗咁既防線打high-line press

莫拉達都入到波執左佢啦阿妓

傻鳩奧巴

又敗家

達仔

唔拍大巴咪輸囉 on99

咁樣唔入 轉個頭俾人搞多粒 傷晒士氣

雲加落場射都入啦呢球

笑死 黑羊廢到

長傳下下穿

奧巴陰功 爺爺又win

Mola都入

又係比人破越位

愛蛇

完得場

咁既後防打high line

愛美麗

高波又守唔倒
地波又守唔倒
比人逼搶又甩波
條後防仲學人搓學人壓前

條防線高到呢

阿狗

呢球係ddg唔會失

我地幾時先對阿狗

阿狗咁既後場打high line .....笑死人咩

全能到______

傳嗰下阿狗後場得cech一個

對轟唔泊大巴 自信到呢

呢隊阿真係中下游

好似12月

雲加

女人達返生

高層逼害

莫拉達反擊又拎到波又帶到仲用腳入

獌贏撚到咩

對面都冇壓力

想Barkley 入波

Hazard 豬腦都未出已經2粒

其實阿狗人腳打得起防反
前面laca美羊都快 mk又打開
中場又有藍斯後上

轉左number 好似信心大左

佢爆過人

愛蛇係勁就唔會psg都教唔掂

開季前個個都話妓勁

lkk呢d波應該入唔到

金章安咁勁既

4-0 1-6

指定動作

第一下已經控唔到

妒忌人哋啲快速反擊真係有個快字

反而廢lin就識入呢啲

曼聯幾時對阿仙奴
早對有著數
宜家真係送分

佢淨係識鳩衝 之後鳩控 等人跌 再射龜 好彩先省到人入

冇人拍佐真奴係咪ON9架

問下奧燒

你知唔知當年山狗係佢後備黎

XHAKA到底係咩原因可以場場出

邊睇邊笑

由得佢分邊同推呢下正

真係好撚廢

同美沙一樣 含過撚嚟

紅牌阿姑準備又黎料

文傑又要攬實沙加

愛蛇有排你歎

教多廿年

Mk......

Mk

有冇手足想MK回家

到MK

mk

mk同山狗真係一擔擔

好撚柒 兩個世紀飛機

MK 同美羊羊 一人一次 笑撚死

mk 美羊
最佳拍檔

Mk 美羊輪流搞笑

托雷拉+藍斯+艾蘭尼仲好
細梅比比鳥咁撚性感都唔擺多隻防中

癡撚線 後防穿窿 前面球球飛機

隻手要黑色

其實真係唔怪得愛美麗
成堆垃圾黎

多仔 孖寶

Emery out

MK又一球

蜜蜂孖寶

多仔敗家孖寶

mk俾摩佬撚到波都唔識射

阿狗d把握力屎撚到

多拉特

兩個垃圾
但起碼mk唔洗必出

兩球送到埋口都唔入
反愛先鋒

mk 山狗都廢曬 回曬塘
mk起碼跑得

幾下one two就穿
執撚左佢啦

鹿b

跑得???
懶撚到閪咁

Mk人工平啲同埋可以睇袋

Mk auba

Mk即場向oppa致敬
真兄弟

敗家孖寶

佐真奴後過簡迪

同埋MK打右路

👍🏿

明明雲爺爺果隊之前都猜得幾好睇

mk下場就會後備啦
山就算場場垃圾咁你都要睇足佢90分鐘成季

有畫面

唔會啦 後備得黑b 2和b

4個後衛打到好似冇閘咁

左邊真空緊
比牙朗任上

想睇暴龍哥呢場之後會講咩

終於燈到入

mk回家吧

呢樣真 當明知個球員唔惦都仲有正選踢 真係好惡頂

MKH呢球咁難射射咁靚

岩岩太易唔入啦

得返隻左腳識射波

可以救倒

mk起碼有左腳

果然係連燈

有朋友同我講妓好過獌
俾多幾季愛美麗
大佬點覆

Mk左腳都大大力

kepa

個龍幾錢話???

轟d後防

依球又證明 唔可以用矮龍 落地都唔夠快

女人達>>>>>>>>>>>LKK

多仔孖寶訓醒一個

mola達

金章做咩比人boo

阿既中場

阿達上身咁 識埋後上

今場痴撚左線

2:2

2&b

追和

2和B

女人達勁左
LKK上場仲係碌柒咁

好空

大佬啊 唔好玩啦 獌再沉再柒
都同你妓兩個層次啦
你妓兩季無打歐聯啦
點解妓迷可以咁都寸過馬撚

25b

睇嚟今季主流真係433

燈到追和

咁樣2:2

兩隊後防

又燈

兩隊都西對我曼最有利

突然覺得曼都唔差

依場垃圾carry

有理冇理推上去冇就分邊
唔點妹

鬥廢

嘩屌

兩邊後防鬥柒
MK 1G1A

冇防守一分都冇

但係我曼仲西

mk>>>>>>山狗

冇變過

你咪同猁鬥壓囉

Mk兩場 1G1A
山狗？

Mk比人燈到一射一傳

Iwobi

2和b

兩邊都好廢

1G1A了
果然係燈神

燈到入波

Mk先係全能到仆街

mk:

一招底線傳中玩左三次
三次都空到練波咁

Mk右翼
早兩頁仲笑緊mk

燈到愛蛇comeback

燈人地就咁勁
燈山狗就燈極都燈唔起

估唔到車狗都係咁柒

全能到仆街

奧巴真敗家

等陣射到貴龍無晒信心

愛蛇黎料

我地d 防守好似都無呢兩隊咁廢

睇到慣哂

奧巴咁快回塘

佐真奴防守

臭燒

美羊廢到

下半場出世三睇下點

阿狗防守柒還柒
佢地側擊個時 4個點係入面拉扯
好過我地十鳩幾萬倍 我地永遠得兩點仲要固定無拉扯

我地就成日斬到高一高

睇見佢地後防都驚
淨係識擺大個頭

我係拿卡一定走 黑羊咁撚廢都排先過佢

有理由相信下一波攻勢已經由曼區CD好哂

羊

沙利成個公園阿叔咁

話左得返防守有得J 跟住有人會話靠ddg單打

N 次㡳線pull back

人地好似幾穩

屌 阿狗D側擊成功率高到咁都有既
次次傳出黎都有點接應到

我地都係一人大巴架炸

kante壓得太前 要返後幫拖

第一回合作客痢
上半場早段下下清出界哂時間
全場唔攻 極致泊大巴
作客求一分戰術得我地踢得咁淋漓盡致

兩隊出波質素屌打我地

冇佢哋咁廢唔等於勁 柒鬥柒

我講緊轟阿

阿打兩翼屈臭車 mk啲出波好靚

阿狗d側擊好有威脅
我地條後防都唔知頂唔頂到

人地d傳中真係有練過 我地下下尻斬

兩隊垃圾我地最聯真係睇住黎食

3球呢個位飛機
放番kante落防中啦屌

我地後面固定有8件後衛+1個keeper
唔會俾佢地出咁多波

冇kante防 係咁俾人中出

右邊成條404左
底線傳中俾lkk唔敢想像

幾時先可以係曼聯打呢啲波

唔係飛機左3球已經5-2

Jorginho後過kante

有overlap 真係好勁

轟次次比人打兩側時個翼都唔會跟埋落去，搞到比阿人多打人少，只要肯撞多兩下就可以打穿轟兩側

屌啦星我地以前咪出名專打側擊
而家我地側擊廢到仆街

食屎啦
條撚樣係多毛毛平時已經好撚敗家

睇左d乜

雷斯牙朗中間個空位

佐真奴真係眼神防守
又唔保護十二碼至十八碼線個位
阿狗中場插入又唔跟

Sarri d進攻 反擊幾好睇
轟場場開大

煙鏟話要改做kante

阿狗d chance多到 換做man city d人射 入曬你已經6-2

yes 唔好太盲反

阿狗都有個xhaka

巴克利條廢物應該做插上果個 kante主要防 佐仔派牌就夠啦

成6次比人2邊傳地波入去

佢係要個氣袋係隔黎執屎架啦
拿波利有Allen
但而家Kante踢到Cam咁

放心我曼無側擊
一定打唔穿架車

依d波除左哥狗 好難成場有絕對統治力

買左阿狗贏 4倍幾
加油

摩狗呢條撚樣係要反
但係MK心理質素差同埋敗家係事實

兩隊鬥後防放題 轟個龍70幾m第一球都救唔到

哥迪奧拿第一季教英超都食晒屎啦，呢啲波一定要比時間進步

阿狗都唔會有咁多位打側擊 最多k角位斬
長期禁區附近有8個球員 移動城堡

全球最貴龍門飛撲左幾多球？

Welcome Emery

轟未出世三 高華錫 豬腦 出依三個會好d
世三一個carry對面兩個 有高華錫 kante唔駛插咁上 豬腦打簡單波

兩球都撲到 不過撲入

短人

手短 反應慢 兩樣優點都冇

根本唔會有機會傳入我地禁區

阿狗咁撚廢都識教到落底overlap
我曼

後面直斬前場 skip中場 阿狗識唔識

終於醒

真防中入來

d應變

文傑唔會屌沙加

車換埋高華啦 想睇

杜利拉好勁

所以兩翼回防定等運到呢樣嘢真係有辣有唔辣
好似轟咁企喺前面比對閘人打真係不了

兩隊啲波都好好睇

差d仆街

兩隊後面都好牙煙

托里拉踢法幾似華拉提

煙剷

Agger遲早會玩出禍咁

conte？

今場咁既打法
兩隊對鏝 痢
都會456

2隊都學曼城高壓

回防同進攻兩回事 現代足球兩閘同兩翼真係要做齊兩樣先叫合格 除非你係牙朗美欺囉

睇慣摩佬啲波睇呢兩隊真唔好唔慣
我地後防已經鳩
點解佢地可以仲廢

終於識拍佐真奴

阿狗都係輸鏝兩球姐

冇防守 麻麻地好睇

大佬寧未發威姐

我地後防一d都唔鳩 係前場鳩

上場阿狗冇今場壓得咁前

上場邊有今場壓到咁前

推咁出應該被猁炒到喊住返歸

一個中堅穩定地廢
其餘全部狀態都好飄忽

就快三張喇

爆炸狗

世三 高華錫 黎料

3個一樣髮型

係咪好似ddg咁 過左轉會窗先俾你打正選

我第地渣古都後備啦